琴晚比人玩電話，佢話佢叫花生俠

琴晚我比人玩電話
起初佢打比我只係用氣功發聲講
：我唔會話比你知我係邊個
之後就收咗線

咁小弟年中都得罪唔少人
比人玩電話有咩野咁出奇
但奇就奇在
佢用唔同電話號碼打黎

大約聽咗十鳩幾個之後
我都唔知係邊個
期間我不停打返比佢

因為我真係好想知佢係邊個

後來唔知佢怕咗我
定佢覺得玩到厭
佢轉咗形態
反而Whatsapp我

我屌
個icon仲要係某恐怖片既角色

後來我地傾咗好多心事
佢話比我知佢唔會講佢係邊個
但佢話可以暫時叫佢做花生俠
因為佢好鐘意食花生
又話日日望住我 仲好掛住我
聽日仲會繼續打比我

好耶
今個聖誕節終於唔洗一個人過啦

THIS

留名睇有人user name叫花生俠

IS